有無手足入機場？

推